求救，弟弟無辜被告藏毒

我弟弟今年38歲，

他和朋友在唱k的時候，剛好有警察巡查，

誰知他朋友立即把身上的k仔丟在地下。

到警察來到的時候，警察問起弟弟，地上那包k是否他的。

年少無知的弟弟，不知後果嚴重，

為了不耽誤明天上班，竟然承認是他的。

然後便被告他藏毒。

事件是發生在2月的，

家裡一直不知道，直到3月，監控管上門才知道。

弟弟他昨天上庭，現時被關到壁屋還押所，

現在等各懲教的報告， 到4月18號再上庭判罪，之後正式入獄。

我弟弟是無辜的，可惜他蠢到認罪，

我想問，現在補救還來得及嗎？？

請問現時能做些甚麼幫助他？

我是他兄長，父母的態度就由得他坐監，我很生氣！

無緣無故被背上罪名，還留案底，還要關幾個月半年。

我希望有律師給予我意見，

然後看勝算再打官司，

律師我真的不會找，有名的又很貴..

希望有人能幫我

我非常需要幫忙！！謝謝！

兄，49歲(破產)
弟，38歲(坐監)

立即報公安求助，因為件事發生係大陸國家旅遊局副局長兼發言人說⋯⋯

潮文is fucking interesting

38歲點年少無知法呢

Hi你條七斗 你都有今日 洗定八月十五啦

屌你老母好撚好笑？

篇野好撚熟

點信你呀大佬

積口德啦

有監坐好過冇地方住啦

38歲
年少無知

呢個壇真係冇撚得救
其實未入都估緊50%係真心
點知…90%都嚟

唔知放左監未

屌，就快睇到識背

硬係覺得o係邊度睇過

以為要幫你整mon

兄，49歲(破產)
弟，38歲(弱智)